7500-8000 打機 求指教

只係打機用 3A/PUBG中階行到70Hz就夠, 唔會overclock
跟悠二加個散熱
450轉AORUS PRO 有無咩影響?
要用到金牛同風扇, 轉meshify C mini?
有無細小小既機身推薦?
新手上路 請大力指教

1 x AMD Ryzen™ 5 3600 (預訂)
價錢：$1,460

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,499

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,525